牙套定箍牙好

自問得一隻牙真係突左少少出黎
怕箍牙要用好多時間同錢
睇日本好多藝人都直接整牙套 唔要本身隻牙
好快就可以好齊
牙套好似抵同快好多
想問有無巴絲有整過牙套
同係咪整完隻牙好易變灰？

我都係一隻牙突左出黎 我係箍鋼 好快就箍返齊棚牙

用左幾錢
同幾耐時間？
學生哥無咩錢 但都想笑得靚d

2萬9 箍8個月到就完
有得分期比

如果唔係嚴重隱形牙套都可以做到，嚴重就可能用返鐵線箍好d，最重要係搵返牙醫睇去決定點樣箍，有需要可以搵專科箍牙醫生

牙套都唔平
同埋可能10年8年又要整（唔sure)
況且放棄自己本身隻牙好似好可惜咁

想問邊間整
如果分期 一個月幾錢左右

見我屋企人有整牙套
但隻牙係光底下會灰灰地色

我係旺角鄧幹耀到箍
一開頭比4千 之後每個月覆診最小比1千咁 尾數係箍完前4個月要比晒

但8個月無佢定定點？
想去睇下先
如果睇完無箍到收唔收錢

見完醫生唔箍好似要比錢

邊間？請問可唔可以介紹？

鄧幹耀